楊千嬅都向烈士表態了

楊千嬅係大陸既巡迴演唱會分分鐘凍過水

香港加油

仲有許廷鏗同周柏豪

佢先係最勇個個
下半年仲有幾十場巡迴喺大陸

春嬌

屌佢之前閱兵敬禮

推